有冇男仔出街成日比男人/細路仔女望？

成日用啲好難以形容嘅眼神望住我持續幾秒以上，唔知有咩咁好望

你冇拉褲鍊

太樣衰就會望 仲要係凝視
小朋友唔會呃人

你行街見到奇珍異獸都會望喇

唔望=無吸引力唔值得望
望=怪獸
連登win晒

咁你自問咩樣先

錯覺黎架

個阿叔咁毒既

seed/code

試過 有個細路女由入lift望到我出lift